藍屍愛党份子話武漢肺炎支共控制得好,應該點樣串鳩佢

同事嚟唔可以屌老母

請佢上去打邊爐睇下返唔返到落嚟

既然控制得好
留係上面既腥港人洗咩特登接返黎托柒
留係武漢共享大中華榮耀啦

你整塞左公司廁所 唔講 等到d屎爆哂出唻 封哂成個廁所 係處理得好？

買機票送佢上去

無藥可救人串嚟都嘥氣

想消滅支那，我們就要帶領支畜暴動和革命，才有機會從內部瓦解支共（輸出革命+加速主義，缺一不可）

唔想香港淪為支那賤畜之境，大家必須肅清中資，整頓“港漂”

（國際戰線）借助日韓爆發武肺推動全球反奶共運動和全球排支運動

中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

必須先紅後藍，否則中共恐成最後贏家

有無興趣一齊返上去叫雞

叫佢上大陸玩